你有無，，，見過咁黃嘅糕。。。

推

好人，。一生平安😅🙏🏻

良芝麻go

咩糕

加油gogogo

唔好怪我坦白 賣相有改善空間

自己整? 定係黃店? 我有興趣

樓主開名

王孖記
小店成本 賣相算係咁
起碼都真空

黃店 已經訂完

幾近我 聽日睇下仲有咩賣先

想睇食評
王孖記好正

。。。。。。。。

煎緊

奶黃糕？

好似西多‧‧‧

好似煎豆腐

先講成底糕嘅形狀係方形
所以好容易切到好工整

奶黃味好香 一路煎一路流口水
重點！煎嘅過程完全無沾過蛋漿
但都可以煎到卜卜脆

食落去唔太甜 每啖都有啲鹹蛋黃
口感外脆內軟 十分好吃

好吃

Ordered

is.eated、試算表

個名幾得意
唔知好唔好食？

又好似豆腐/魚腐

Love u

好食

好想食

好像，，很好吃。。👍👍
煎得很好睇👀。。好金黃

味道，、香香舌甘😋😋
軟，，木木木😅🙏🏻
值得 1試👍🏿👍🏿🤭

睇下仲有無得買

食

之前想訂，但好早截單，冇得食

訂咗過幾日去拎
可以去埋對面四喜買角仔

買左蘿蔔糕 好期待

木木木 =

呢間d糯米糍都好好食

仲有冇得訂

聽日幫襯先

仲有冇得買

點訂

仲有無

啊!! 我都想訂啊!!!
點解宣傳唔夠架
仲有冇得訂啊!!???

wong ma gay

Matt體都唔識

好吸引又鍾意芒果又鍾意柚

無，截晒單

想要
仲有冇

撲街，。😅👍🏿

你知我心

深夜總是餓

pp

你地簽左呢個未呀，所羅門吹雞
北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

依家先講，我點買啊

up

想食，，，流。𠹌日麗 口水💦💦

好似好正

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

想訂果時已經無得訂
好彩訂到混醬坊

哪來的糕

有個fd就生日想訂

push